# Progetto contenente gli elaborati svolti quest'anno in programmazione 1

### Elaborato 1 --> completato (3 punti)

### Elaborato 2 --> completato (3 punti)

### Elaborato 3 --> completato (3 punti)

### Elaborato 4 --> completato (3 punti)

### Elaborato 5 --> completato (3 punti)

### Elaborato 6 --> completato (3 punti) 

### Elaborato 7 --> completato (3 punti)

### Elaborato 8 --> da completare

### Elaborato 9 --> da iniziare

### Elaborato 10 --> da iniziare
